加藤屋今日收4點

良心

等緊佢開門

趁租平快D開多D分店啦

好有人情味

真係唔好食

同吉野家差唔多 仲要平 想點

40 幾一個咖哩飯 仲要啲飯少到pk wor 吉列豬扒 又細塊

我係咪叫錯野

可以多飯 佢都叫唔好食 咁龍門食得屎

咁串
要繼續懲罰佢

竟然有早收
點解可以咁癲

可以加飯 唔洗錢架

總要星期日

譚仔都早收 但無人會話良心

邊間？cwb嗰間中上喎

講出嚟有什麼問題是好事
可以比佢哋知道有什麼需要改善

因為譚仔都係跟返以前個老闆嘅做法
以前做開而家冇得唔做

炮台山個間啲飯永遠都好硬

三哥四哥唔係不嬲都老闆嚟？之前有換過咩？

以前無換 現在譚仔是日本仔

龍門垃圾到, 都幾仆街, 掛個黃店名比垃圾人地食

加藤屋強項是多野選擇

pepper lunch + 吉野家 合體

黑警今晚ot
老婆冬至3p

真 同埋我多數食tea 平到

總有銀咖哩

一個人去邊做冬好

美心

元氣

我就得登去試下加飯 收返好撚少飯呢句

塊豬扒size正常返

唔通加藤屋mon住個post

其實係睇供應商店

老闆有mon post (好似係）

趕時間唔好食龍門出餐好慢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

說笑吧

正常喇，節日梗係俾員工返屋企過節喇

龍門啲炸野好燶

識用腦
夜晚都唔會有咩生意
不如早d放員工走

上次叫咗個咖喱雞翼撈丁冇咖喱汁（咩汁都冇）
之後佢話呢個冇跟汁，話我要俾返瑞士雞翼汁我
我俾完張單佢睇都係咁
之後再同佢講先俾返個咖喱汁我

利申 之後照樣瘋狂罰佢地

五毛總書記

次次見加藤屋啲呀姐忙到發脾四就覺得自己有啲過份，但之後又會忍唔住叫個麻辣牛肉飯

做到d阿姐燥張枱求其抹

家滕屋老闆係邊個？有良心

傳聞係三哥

龍門整係食過紅磡果間,幾好味
但係唔夠乾淨

突然醒起佢都搞走飲管

既然吉野家同加藤屋都係食屎，點解唔幫趁黃既？